今日我返工 同個patient講政治

Patient A 一直同隔來床屌緊老董同林鄭
係咁屌普教中 話英文先係同國際接軌 呢個政府係要令學生退步

我覺得幾岩聽 但幾粒鐘後返去 佢一樣屌緊普教中
我就講左句「咁你覺得呢家啲年輕人咁激 岩唔岩」

我
Patient A

緊係唔岩啦
點解？
咁樣衝法唔岩囉 你坐下就得
坐左幾耐？成個2014年都坐緊 有咩用？佢唔聽 只能夠行動升級
唉 你咪講呢啲啦 我同你講 個班後生仔比人煽動嫁！
下...煽咩動 我敢講 佢地無被煽動 點解你會講得出口 有咩證據
你唔知姐 點解有咁多一齊圍個警總呀
共同意識囉 大家內心都憤怒 對準一件事 呢個就係共同意識 煽咩動
可能你唔係啦 但你點知執邊個個係咪呀！
.... （我繼續做緊手頭上既工作） 拿...我唔同你拗啦 但我想講 我唔會因為政見唔同而唔醫你 呢個就係我同差佬既分別

—————————————————————
到Patient B
今次我唔出聲啦
有個HCA同傾計 傾美國佬
話美國佬一定贏共產黨

個HCA就問

你覺得....呢家啲後生仔 咁激岩唔岩
衝哂入立法會

緊係唔好啦 班後生仔前途點算呀？你諗下...咁辛苦讀產大學 就咁就無左....（之後一直探討前途問題）

個HCA話： 岩啦！ 我發現我同你有計傾

我其實無特別喜悅
但我好感動 有少少想喊
因為我發現呢位老人家
一句都無譴責年青人
反而只係擔心佢既前途

我感覺到呢位老人家 雖然唔認同 但佢無割蓆 無指責 只係出於一份擔心 一傷擔心大於一切

我覺得咁多間大學既校長 應該係咁
當全世界都譴責緊年青示威者時
身為大學校長 唔係更應該保護學生？
而唔係爭崩頭作出譴責！
譴撚完 又如何？
只會令學生仇恨憎加 對呢間學校愈來愈失望
甚至步向絕望

校長 我屌你老母

阻你少少位

支翔

岩岩收工 來緊
來緊既時候 打呢篇野特別有feel

屌佢老母！相比之下 好撚掛住個鬼佬
雖然佢都係半舊屎

支那翔

推介佢上連登睇下
好多時冇上連登的人都唔知我地諗咩

感動返唔到香港，真心唔知真實情況係點，已經比太多負面資訊影響到，有時聽下好人好事會知道其實香港仲有一班心水清既前輩，老人家

但就係呢份出自內心既真誠長輩味道
感動到我呢個年輕人

呢個老人家....
以僅有既活動能力 震住咁講仲撚想喊

鬼佬坐唔穩啊, 比人攪後面(校委會)

已經轉晒台做99
諗住同啲支那patient宣傳

賭一百錢大康條撚樣出賣學生